零晨趕deadline 先黎壞機

唉
點樣好
我用Samsung notebook
開頭個mon變左係黑白灰色
然後係咁黑白灰咁變
依家開都開唔到
我有兩份assignment要趕
仆街
咁都要送多我一程

飛的返學校做囉 學校幾點都有電腦用架

放個負先去啫

手機打啦 個陣時我趕deadline 上緊 lecture又無notebook 都係手機打

去陽光囉

嘩巴打有冇打到手指公勞損

我幫你做

邊間？

三叔nb 本身好廢

超 我咪又係網吧趕

點解會係網吧趕

傷心，又要使錢整

要剪片 屋企部機廢

Bu

次次都要去網吧剪好煩喎